「00後一問：點解要盲反大陸文化」

啱啱喺舊登見到 我估佢係講娛樂文化

我係個00後 呢個問題我都聽咗好多次
我想喺度解釋下點解要反

我唔鍾意大陸唔係只係質素原因 我固然唔鍾意抖音
但審美觀就真係好見仁見智 好似有人鍾意屌欣宜有人鍾意屌大波妹 老實講無話對錯

我反大陸 係因為佢從社會最底層到政權最頂層極大部分都係反人文/道德觀

中国新說唱 所謂嘅綜藝節目追捧嘅藝人 你去睇去支持基本上加強咗佢哋嘅影響力 更方便佢哋去維穩 e.g. 支持习帝制

淘寶etc 幾好用都好 佢地都係以唔同嘅形式去鞏固大陸嘅政權 e.g. 控制新疆嘅刀具進口

仲未無數助長消息封鎖嘅大陸媒體 你用佢哋咪又係幫左佢哋

所以話港共唔鍾意將所有野政治化 其實係唔想你諗咁多 唔想你推落去估到個後果

但我都相信道德原則對香港人嚟講真係低賤過地底泥 夠鐘又返工

但係如果你有心嘅 不妨諗多啲 推論落去 唔好幫咗大陸嘅維穩工具

係同你講呀
睇撚夠未

推

唔係盲反
但係基本上所有大陸野都係幫緊個政權
要抵制咁多野先有盲反嘅錯覺

十分好，不過更正一點:港共並非唔鍾意將所有野政治化，而係港共意圖用政治化三個字去污名化所有政府既ON9行為，佢地係試圖將所有野都講成可以去政治化，可以叫做:

港共鐘意將所有野[去政治化]

唔該巴打
「正苦唔鍾意其他人將所有野連結去政治到」
咁講好似好啲

幾時有見我反過人權組織、維權人士

本來對事(黨) 不對人(國) 係持平嘅觀念嚟

但共匪就係一個政治滲透一切嘅政權

上至經濟 官員

下至媒體 言論

每一個層面 每一個決定 都滲有政治監控嘅成分

係呢種情況之下

關於黨嘅事就再無辦法由國中區分

所以反共就必須要反蝗蟲國

都係既，港共目的就去將所有錯誤都用政治化三個令人覺得件事係政治鬥爭

剩係喜茶，海底撈都知引班傻仔刺激消費
你估真係咁突然興起咩

大陸閪就係賤 抵撚死

仲要特登返去食元素表

人地個核心思想都已經係黨=國
啲人仲係到愛國不等於愛黨

樓主算有獨立思維，無比大劣啲劣質流行文化影響到，要讚

你講果d都係廢話
一句講曬咪憎大陸lo

仲以為個topic係你問 一入嚟就負皮咗

贏國嗰種娛樂至死都係少接觸為妙

當而家諗多少少就要俾人讚
00後

最好你就番完工
唔食唔玩唔睇
廢事比人思想控制啦

其實無錯我係憎大陸
老實講我認為大部分憎大陸嘅人都係因為中共劣質因子深入到各個層面 廢事煩先反撚曬

屌你依家啲10後講蝗語嘅多撚到，多得班廢中廢老返大劣播種唔小

究竟班on9 skr 乜撚嘢
有個朋友又係喺到日skr夜skr

舊登00後>>>>child登90後

啱呀，我係好撚僧班大陸閪呀